以後都唔會再去前線抗爭, 只會去BNO英領集會

延續上個禮拜六嘅Post

正話喺夏慤道見到呢班咁嘅所謂「抗爭者」
屌你老味一見到狗黎就成班走撚晒
仲衰過5年前9.28
成3個月黎都仲未識咩叫做升級
算鳩數
以後都唔會再去前線抗爭
只會去BNO英領集會

兄弟爬山

不分化

收皮啦

分你老母

推!

未係最嬲啊 當你見到中排後排係慢慢行

今日得幾多前線呀
狗就3邊 仲要咁撚多

今日夏慤道見到咁撚樣潰散法再加上3個月黎都冇乜點升級已經心灰意冷
前線抗爭? 不了

唔好比咁多籍口
人數上我地遠遠比狗多

今日目的係打咩

哦

咁聽日記得帶頭去沖防線 我地支持你

blocked 善用不推文回覆

打?
你憑咩同狗打?
我話日後就算呢場運動贏到主要原因都係因為美國插手

美國插手之後已經變中美角力,我地要做既只係維持抗爭力度

BNO

屌奶星唔記得不推文 拉返先

不了
我決定留力10.1去英頷

英領

維持到幾耐?
我地人就不斷少
而狗就一隻都冇少
點撐呀?

多謝晒

Push!